文宣建議

基於有社團出黎打人，而警察唔會捉佢地。
建議先向各界做文宣：
政府唔保護人民，人民就會以自己方法保護自己，所有責任需由中央及特區政府承擔。